[
    {
        "randomId": 715
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Akadiho k'imbwa",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyabubiri inyabutatu Barbara ntibayishobore",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amaguru ya muhuhirizi"
        }
    }
]